i-CABLE: 本港新增至少37宗初步確診，大部份本地確診

推

推 好危險

早唔驗遲唔驗
偏偏11號前加速檢測

隔離post又話47

最新係i-CABLE

應該係支那01計埋琴日

47係hk01搞錯

計埋都唔準啦

咁少

係呢幾日accumulate

等430

抵啦，政治行先限聚令

遊行好容易傳染

總之支那01就錯晒 唔好睇

你收皮啦五毛狗 一早BLOCK撚左你 屌你老母

究極係幾多宗

境*

37

你都onL9

可控可防
相信政府
唔怕

重點係幾多本地

大大大大大

国安法為香港帶來疫情大爆發

On9 blocked

你老母就好易中

源頭滅毒, 核彈炸支

五毛好容易block
屌你老母單機啦

人多而且密集
點解唔容易傳染？

國安好容易傳染

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

小事 唔怕

總之大量人密集就容易傳染
初選也會有這個情況
大家小心

国安法好波

相信政府

不恐慌不傳謠

推 抗爭Mind Map #流亡政府 BNO「5+1」 #一國兩制已死 #國際戰線 7.11-12 初選 #聯繫匯率

遊行=0感染
無遊行=37宗感染
港共

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

最近更新內容：
配合髀巴近日對功能的更新，指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於電腦版本瀏覽器

叫班狗咪出黎咪冇事

有無巴絲見到鄉下水災咁嚴重 都想捐少少錢去支持下佢地 依家有方法了！

你落一落地鐵
日日都迫撚過閪添呀

又話唔搭黨鐵嘅？

唔好阿